不如玩大點....開假facebook取代tg, 等政府順手封埋facebook

佢夠膽封先得架
外資都要靠網絡做生意
例如炒股果班，冇左FB玩data mining
個市隨時蒸發
到時堅攬炒

咁我地轉facebook組隊

facebook組隊

推
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信